黑警滲透前線 有理由相信暴力衝突係黑警煽動

頭先銅鑼灣見到大量黑警混入示威前線拘捕手足

合理懷疑黑警有份直接參與/煽動任何暴力衝突，包括縱火、包圍警署等行為，以抹黑前線手足

721